[推到完場] 2017香港小姐 (4)

[推到完場] 2017香港小姐 (4)

8號

1 8 10

一定有

5號

好柒呀5號

四 五號好撚樣衰

以為冇人開

8號啦屌

10號家姐係乜水

10號真係冇眼白

靠家姐

盈盈

奀星

8號冠軍！

Btw 推多次

［突發］啱啱影到9號港姐金美黎露底

5號冠軍

唔想見到4 5 10

5號入3甲實投訴

8
5
1
我估

其實表演過咩?

8 10 1

好撚憎五号死人妖 以為自己贏緊

5號泰國人妖

上年季軍

5冠
8亞
10季

5嘅肯定冠軍啦

多謝家姐 嗚嗚

兩個都似李漫芬，我揀4號算，好憎5號

5 號

估 8 1 5

5, 10

4 5號係10個入面最差

5號個英文名聽咗好多次

屌以前都唔覺張寶兒靚
對比之下佢靚過呀妹咁撚多

其實選嚟冇意思
10靠關係 內定哂咁濟
直接比冠軍佢啦仲做乜馬dump波鐘
我想睇踩過界呀

8,1,5

5
10
1/8

8>10>1

10號好可愛

Dllm唔好笑又好撚煩

5 號唔好玩啦

8號冠軍

所以係咁多謝家姐

10 如果有獎實投訴

張寶兒
愛回家個mandy
袁偉豪條女

Do姐 唔洗麻煩你啦 10號張寶欣！

早幾屆明明都算鬥得算幾好睇 今年

係季咩？見佢無后冠

頂真係揀唔落

10號最受歡迎？？？？？？

內定冠軍

還我6號呀屌你老母
10號唔撚識講野都返到生 靠家姐do姐 食屎狗！！！

8，1，10

冠軍:1號 亞軍:8號 季軍:10號

女司儀好撚樣衰呀屌

見到個個都棒10號就覺得假到唔想睇

收撚皮啦打手

1/8冠軍呀屌你

+1

10呀屌

5號真係好撚柒

1，8，4！

揀左5個 又唔show下才藝 up幾句就話有3強 不如8:30就直接講邊三個贏

連我老母都話佢排牙咁嘅

5號好撚樣衰丫

8號！

咁啱啱揀咁耐做咩？

條裙想點

8號 8號 8號

點撚解會係4號

屌你老母大陸閪

号你老母

繼10級扒後，又有新血，大家諗定改咩名啦

5號內定人妖

4號唔撚係牙

上完台又落番台

六號真係好正

下？

1號馬賽黎

8 呀

8呀屌你老母

1, 4, 8

邊係Mandy

唔撚係呀4號

五號食屎啦

4 號

8！

屌解呀!!!!!!!!!

8

1號

4?

十號好似黃美琪

8啦

屌你老母鄉音姐4號都入到[/left][/u]

屌你依家選泰國小姐

88 1號

屌

下

1號啦
賓妹真係好核突

diu

吓

？？？？？？？？

屌，兩個李漫芬

做馬做撚到

屌你老母！！！！！！！！

屌真係造馬

下！？

賓賓平時食開桌球？咁口大到咁

嘩屌
5

痴撚線公司

屌你老母

屌 五號

4、5副牙都好核特

世界級TVB

無8號on9

有人要找數

下。。。
5號

屌on9

大陸妹都有？？？

我屌你老母

.............

下 5號會三強

哈哈哈

中間成個李漫芬咁

單T 1 4 5

唔係唔嘛

哨牙鬼

Tvb

wth 1 4 5

泰國人妖三甲?

我屌你老母！冇8號？！咁撚內定？

3隻妖怪

7到

2個印度樣

on9

痴撚線

On9

3個都唔掂

binc 旺角牒跑個

屌你啦仆街

下 乜料

5

邊度有得睇香港小姐live?

下？屌kelly呢

on9
真係 5 號

8號都無

8號呀屌你老母

個賓妹真係成個猩猩咁

我屌

屌你老母冇8號 仲衰撚過張嘉兒果屆

泰國小姐

8咁都無

屌你啦無埋8，1

有冇得投訴

做乜撚嘢

4號

菲律賓小姐

點解唔直接宣布三甲

屌你家母聽日報icac

5個後台

j 埋FYY 瞓覺算

做馬做到

其實5號差棚牙，冇你哋講到咁差

仆街
8號都唔要

wtf????????????????????//

屌你老母鄉音孖寶都入到三甲

屌你一年樣衰過一年

我買五號人妖冠軍

cls 竟然5號入到8號入唔到

5號！啪啪啪！5號！啪啪啪！

我屌你老母TVB

分分鐘俾埋冠軍

揀5強做乜呀, 乜都冇又3強

咁果個翻生黎做咩？

三個得1號ok

一冇全民投票，又選啲猩猩出嚟

有撚病tvb

屌4號都入

原來呢三個最有錢

開香檳 八婆姊妹都入唔到三甲

做咩撚野

個4號7撚到

傻的嗎

4，5都入，屌你老味，做馬tvb

8號咁都冇

yeah無十號份

呢3個係3甲
豬撚到仆街

痴線 選三個7頭做香港小姐

5號三甲冇撚野呀

馬嬲樣

同彩排個陣一樣

屌你老母!!!

嘩屌4號

黑人問號

師奶4號

今年咁頹既，係咁公布就算

8 無 又6 無....

陳雅思仲靚過而家

有理冇理，直接5號冠軍算啦！

最唔靚係呢屆

屌！！！！！！

癡線點睇都係彩帶個果最靚

我係黎睇馮盈盈的

3個都好唔掂

又要睇又要屌

屌你老母tvb 收皮啦

8號呀屌

個肚臍咁核突都有三強屌

8號呢屌！！

5號 ？

我都咁諗

係咪讀錯左foul果個list呀

三強入面兩個廣東話都講唔正

好失望

3個都咁樣衰

鳩下鳩下咁就選幾條女出黎

我屌你老母啊
3件都咁撚柒

Dllm 比返8號我呀

5號成個猩猩咁都有亞冠？

選哂啲柒頭皮出嚟

1號贏啦...

樣衰程度黎講真係長江後浪推前浪

八号最靚輸撚左

屌你5號肯定爆晒冷

猿人要冠軍了

5號屌

係咪專燈針死8號架 岩岩問答森美已經jer住佢

4號廣東話都唔正

南亞小姐定港姐？

8號最靚都無

屌你老母5號千祈唔好冠

5號排牙 不了

5號我覺得算幾好

冠軍要1呀屌

屌你老母係咪戇鳩架

造馬造到

Wtf 睇到眼都突埋 1號咁核突都入到屌

要8,10好過4,5啦

好撚樣衰

今季好on9 上兩季正常好多

屌你老母 俾番8號我

好樣衰

8號講野假到仆街

鄉音孖寶

Bonnie Chan靚好撚多

3個都好撚樣衰喎屌你老母

Cls tvb 伍樂怡呢？

想睇5號第一會點

好撚柒呀今年

唯有嗌 1號 !!!! 5號收皮!!!!唯有嗌 1號 !!!! 5號收皮!!!!唯有嗌 1號 !!!! 5號收皮!!!!唯有嗌 1號 !!!! 5號收皮!!!!唯有嗌 1號 !!!! 5號收皮!!!!唯有嗌 1號 !!!! 5號收皮!!!!唯有嗌 1號 !!!! 5號收皮!!!!

今年投票都無得投喎

唔撚係化大口妹

屌你老母4號好撚柒

睇Tiffany啦

屌 咪撚係5號做冠軍 仆街

一屆醜過一屆

3個咁7都出晒黎
比人foil果兩個仲靚

8號咁都無三甲 全場最靚係佢

8號呢

on撚9 4號咁醜都有

屌解呀!!!

tvb 收皮啦, 痴線架

猿人來了

搵人投訴做假啦

鳩舊9999 bro 找數

李漫芬去選吧啦

三強個口都咁大嘅

點解5號樣衰成咁都3強

咩審美觀

對比上年

1號𥅈

比個泰妹拎港姐 屌你老母 過一轉大海大把呢啲人妖啦

1號唔係冠就係造馬

5號後台勁

MAN你老母dy咩
唔識係度亂鳩咁up

佢係咪同高層講:你唔獎我我就比你屌

6-8條位置q咁都無錢收

可能真係5冠

8號係咪有人mark左

痴撚線8號呢

屌你咩 三個都醜樣到仆街

1號吖

Fu Fu Ying

4號個表演好撚on9喎

我估5號冠軍

Agree

Fyy

痴線，做馬做到癲左
6號8號大熱都無

馮盈盈

10號我明 無8號留個人妖係到

4號成個阿凡達咁

係咪最唔靚係選美標準

Tiffany

馮盈盈有埋波就完美

上年同今年差咁遠嘅

4,5返加拿大啦屌

高下立見⋯

盈盈真係靚好多

第一個po好似有人話泰國人妖三甲會去旺角祼跑

趕收尾

8號點會無3強

fyy

冠軍！

屌你老母 上年果三個完全打低晒今次三個

8號都走屌

8號呀!!

贏硬

5號好過1號

Fufuying

選港姐唔係睇樣選的咩

fyy 屌打

好不安

5號好撚7

屌，我個8號呀，仆街

加拿大小姐

仲以為係降落黎

對比之下fyy真係超哂班

成晚最正係tiffany

做多次都吊打全部

屌佢老母5號咁撚柒都有3甲

留名睇5號做冠軍

咁睇馮盈盈都ok

天降

惠康條女仲靚過佢地

美麗是冠軍!

痴女fyy坐番落去算啦好嗎

踩過界

5號有後台

1號唔冠就真造馬

fyy全場最靚

屌屌屌屌 屌你 5唔好冠軍 好樣衰

原來fyy都幾高質

屌 猿人爭霸戰咩

上年冠亞真係屌打

馮盈盈個閪樣

是但1個黎選都贏梗

巧令

馮盈盈d皮膚真係幾好

係咪落左 降頭

Tiffany 屌打yy

5號實至名歸

斯路係屋企喊緊

咁對比fyy真係好靚

2017香港小姐 實柒小姐

連登仔之前個POST大把數話唔屌

四號賓妹柒到

fyy 好靚

馮盈盈可以贏多屆

港姐呢d過多年就上神枱架啦

5應該冠

豬閪入3強...不如下屆就改名做香港豬閪啦
1年柒過1年

爛口盈

年輕

選個順眼少少都唔得

好撚多馮盈盈打手

屌解呀!!!

tvb 收皮啦, 痴線架

一定係5號冠軍!!!

8號都冇摺埋佢啦

Cls tvb

tvb識唔識選呀屌你

家姐丫拿？同佢家姐一樣入唔到三甲

FYY贏撚晒三個

又投

還我十號

屌雷邊忽靚

千其唔好5號第一

呢3件怪物三甲？ 我屌你老母呀

屌5號做冠軍既話 投訴！！

而家對比睇，馮盈盈真係天仙咁靚

有冇人覺得馮型型好似廁田

好似做學是學非咁

1 號姣到呢 得佢一個廣東話好

上兩年真係正常好多囉

4同5真係好撚樣衰 最柒嗰兩個都入到三甲

上屆靚好多

望左好耐點解冇人

又造馬

咸濕盈盈

一般貨色

突然覺得上屆好靚

心諗點解降落黎冇人

聯和墟小姐

8號三甲不入，真係強烈聲討

所謂突破就係小圈子投票

咁多連登仔支持8號
之前唔係有連登仔識佢爆佢啲料出黎咩
好撚污糟架喎佢

有無人搵得番個POST

D 音樂

又係do姐

好撚突破呀屌你老母

fyy好撚正啊

好撚柒呀個三個 啲評判有無眼架

包括fyy

屌dodo姐決定

Tiffany 完勝

馮盈盈- 歷屆最mk既香港小姐

以為佢係上面落黎

投冠軍都咁兒戲

張嘉兒都靚過呢個5號

應該book左

屌你老母又投票仆街啦

一Win

咪撚5 號

森美扮女人仲靚過佢地3個

8號三甲都無，tvb盲撚咗，黑撚到

投票選出黎
憑嗰幾個評審

1號個氣質好cheap

又黎

今年黑過黑鮑

4個賓妹黎

打和啦屌

投咁撚多票，小圈子選舉

後台小姐

叻哥燈撚死

叻哥up乜

我地係知道邊個贏

捽碟盈盈

我要爆冷, 5號冠軍!!!

今年三甲都咁撚樣衰

香港有尷尬

用馬做比喻

5號個口真係似馬

垃圾賭撚叻真係好煩

五號真係幾似馬

成隻馬咁啦真係

五號超嘔心

隻揪啦

床上教練下話

應該今日輸大左

選個如花做最上鏡 tvb

自打嘴巴

泰國人妖

FYY雖然mk 但睇樣真係靚

真係隻馬都好L樣過5號

你排牙贏晒啦

乜撚野打和由校長決定

叻哥傻左個鼻？講咩馬

荷蘭叻係咪話鳩5號似馬啊

其實同蔡思達果屆比，陳凱琳算好過依家呢3個

而家8輸咗
我地要為我1號打氣擊倒5號大陸妹

仆街咁揀一定開 5

3哥痴撚左

全部內定

就嚟 10點半

三哥都揀唔落手

好假
5號反而冇咁作狀

叻哥真係好廢

香港玩慣小圈子

三哥好唔情願

三哥個腦裝屎？

個季軍柒撚到

5號真係好Q 樣衰呀，屌

幾個tbb藝人決定好兒戲。以前卡士大好多

咩審美眼光？5號好樣衰

三哥

3哥做乜9

5號好似廿蚊黨

fyy 隻眼屈機

又係靠最後一個黎決定

原來今年唔係選靚女 原來真係選猩猩 失覺晒

mall 姐明智

馮盈盈講淫野就叻 臭西

三哥係咪睇錯人呀

3哥個票.....

好撚求其

1號算唔錯

1同5都好唔掂

想點呀佢爬牙 哨撚到

無喇無喇一定係李漫芬冠軍啦

還我6 號 10號呀

今年好撚苦況. 我唔係馮盈盈fans.

不過馮盈盈係真係屌打晒10個.

5號冠軍 以後唔撚睇

山哥

信號王重口味

1號應該

肯定平票然後等diddid宣布

5號完全唔掂

丸龜唔買佢癲鳩左

屌你老母造馬！！！！！！！

唔要5號呀屌！！！

我宣布 泰國小姐冠軍 5號

5號好醜樣

臭閪格

對三哥好失望

兩條女個口柒撚到
點揀

1人1分肯定do姐投5號啦

盲俠揀5 號
明曬啦

下 泰國小姐咩屌你

1號上呀

屌屌屌

好撚憎5號

男人揀晒醜樣條5號

仆街今年搞乜撚野呀, 成班豬西上哂位

抵你511跌到仆街

一號呀唔該

打和super

1號好似韓妹 但個口大左d

4,5鄉音孖寶

揀緊舊無咁臭嘅屎

輪流啦

1號幾正

咁大隻都揀

邊個敢唔比面阿叻

咪撚5號

男人做香港小姐

成班盲俠？

一定5啦

5號點可以拎冠

兩個都揀唔到手
心諗：6號走左 等我揀篤屎俾你地食

一人一個揀撚到do姐扮緊張

陳凱琳好柒

年年都有人咁講㗎啦

賓妹簡賓妹

泰國小姐仲靚啦

快d爆料

屌，5號有咩後台㗎

兩個都好樣衰

投乜春姐 根本已經一早有結果

屌 連陳凱琳都靚過5號

即係dodo者決定啦

1號啊

以後唔洗睇樣選啦屌

super 打和

5號咁既樣

屌，內定到呢

Cup cup cup

草蜢

屌咩結果嚟

dodo姐

其實grace蔡思貝moon嗰年都算係咁
起碼冇乜人投訴

擺明焗比do姐揀

草蜢已經3票

屌，最後又係校長做缺決

我留名係呢個post
今年三甲兩三年後一撚定所有連登仔都狗衝

屌你老母小圈子選舉
7百萬人冇得投

Signal wong一向都有舖偷食女癮，nelnel同莊思明

草蜢自己圍爐

有哂台詞

1號啦do姐

呆撚左

又玩鳩do姐

比5啦

平板臭閪

打和啦

do姐一定揀1號

不如叫do姐選舉算啦

好撚兒戲

又整到假緊張tvb

興得

懶係性開放
咪又係拜金臭雞

屌咪俾個人妖啦

即係Do 姐選？？？

今年唔係公投

Do姐 cosplay MJ?

三哥好似揀緊邊舊屎冇咁臭

我揀心穎BB

屌 打和啦

玩鳩dodo

do姐2票

Do姐有兩票屌佢老母

最尾都係中央決定，好香港式

屌did did

打和

一定係啦on99

屌 揀5係咩心態？？？

super

屌你老母揀5號果d個腦裝屎？

Dodo我屌你老母臭閪

屌，成班觀眾都5號

Did did 小姐

super!

屌....

6號秒撚佢

五啦

唔好俾5號呀屌

屌，真係5

Do姐玩撚晒

上年個第三都屌打晒今年全部

雙冠軍!!!!!

你老母 泰國人妖

痴線

1號啊屌你

On Lun 9

打和啦 super

好樣衰1號

SUPER!!!!!!

好嘢 打平啦 SUPER

兒戲到

啱 ！

姐係香港小姐係do姐話事

5號cool牙先

兩個都好撚樣衰

賓妹癡線

屌屌屌

去死啦do姐

人妖做港姐呀屌

內定到咁

6 8都無 選5號 皇后像廣場都係

唔做瓜

5了

結果都係did did 獨斷揀冠軍

食屎啦你老母

乜都DoDo決定選嚟托柒

5號好撚7wor

on撚9冇撚野呀？

好兒戲

仆街啦，內定5號

屌造馬

屌 咁都冠軍

屌你，5號冠軍，食屎啦tvb

waaaaa...diu，人妖

點解唔super算

不記名投我就唔信會票數一樣

好鳩呀你老味

屌你老母泰國小姐

Super

d評審隻眼生係屎忽到????

已成定局

屌有兩票 狗撚到

do姐話撚曬事

咁撚樣都得！？

1號1號1號1號
1號一撚要win呀

屌你老母鄉音姐贏左

香港先生

做乜鳩

一個人比兩票

Do姐你仆街死啦

咩後台呀

屌，兒戲到呢

由一開始去外置國都做馬到

do姐真係廢老黎 快撚啲生cancer死啦

5你老母呀

中文都唔撚識
點代表香港

Do姐

其實唔係小圈子，係do姐獨裁

選個李漫芬

救命

造馬到呢

哈

好kick😂😂😂

咪撚5號啊大佬

民主既倒退
之前就tvb fun 宜家就dodo

香港小姐唔識廣東話 屌

姐係香港小姐係do姐選

笑撚到我反肚

17歲窮撚

人妖 屌

dodo姐我屌你母臭閪你老母俾狗屌撚死牙

1 5都咁柒

我老母都話5號樣衰

5號佢仲樣衰過向海嵐

不如一槍打死我

連燈仔

有冇人覺得佢好似其中一個佳麗咁靚

d牙

個節目改名做do姐選小姐算啦

內定

最醜港姐

連我媽都o咗嘴 咁選都得wtf

香港豬閪選舉

好求其

嘩，我屌你老母

5號咁既樣都冠，屌佢老母

有2票

屌...人妖做冠軍

蔡思達仲靚過個冠軍

屌你 一齊寫信投訴

倫敦金？

阿媽：痴線，又係5號

有冇人想投訴

我屌你老母咩

1號啊 唔濟啊

不過1號有少少坐檯feel

六叔去死啦！仆街！

屌 呢句真

屌你老母真係垃撚圾

咁撚兒戲嘅

2017do姐小姐

屌 on9

笑撚死

辛苦曬tvb

好樣衰阿5號

玩曬啦2票

估撚到
又創造話題

屌你老母！！！

Tiffany靚勁多

係咪動物選美？

Tiffany靚過個regina多多聲

我頂5號好核突呀！點解呀！

咁撚樣衰都做到冠軍
邵佩詩都靚過佢

做馬做到好尷尬

咁兒戲

啱啱無睇，泰國選美？

唔係咁天真覺得係dodo決定呀

屌一d都唔感動

Tiffany同YY好正

投兩票做乜L

棚牙個樣

如果唔係做馬
do姐未投都4-3 識做一定係一人一票 影響唔到賽果
兩票投晒同一個
唔係做馬都冇人信

Tiffany 真係好正

邊會再有人睇港姐

我又見到朱千雪

爬牙哨撚到

嘩屌 好撚兒戲

選dodo win啦不如

棚牙同下爬見到都唔開胃

一路投，一路開票係咩玩法？

不如改名做2017 tvb小姐算，關香港咩事

咩審美觀？

Dodo姐比狗屌

近廿年最樣衰冠軍

DONE姐你食撚屎啦

金融服務顧問

對波又正 5號萬歲

FYY贏一萬倍

哨牙港姐

屌! 選個人妖
垃圾tvb

人妖冠軍

港豬又要反tvb又要屌

完全是垃圾

史上最樣衰港姐冠軍

癡撚線

ON99 大口9

點解呢個反而亞軍

屌你老咪搵隻猿人代表香港

Shit! 內定人妖

5號咁柒

香港嘅縮影
do姐就係偉大嘅黨主席

on9 全場叫1號 did姐死話5號
公開地小圈子 你吹咩

其實有無得搵ICAC check

選撚埋啲abc 助長垃圾港女風氣

嘩屌 個猿人贏咗

5號咩背景？

今年三甲兩三年後一撚定所有連登仔都狗衝

一號係無貴格

5號幾靚呀 cool下牙

笑撚死
睇港姐，勿認真

屌，好撚緊張呀，5號又捐咗幾多俾tbb呀 最衰超撚咗齡，唔係叫我老母參選我捐夠double俾tbb等我老母攞冠軍呀

泰妹

成個北京猿人咁

張嘉兒一定好撚開心 終於有冠軍醜撚過佢

猿人爭霸戰
贏晒人類

咁撚樣衰

超越張嘉兒

Dodo姐都靚過佢

排牙 屌個樣成個大猩猩咁

屌你猿人都贏

做乜撚

到底呢個世界上有冇更醜既女

5號唔得WOR

點解DO姐有兩票

恭喜tvb 揾個男人做香港小姐冠軍

乜撚野賽制黎 屌有2票 未撚見過有比賽係咁

有無人起佢底

今屆仲衰過陳凱琳

屌你老母選個黑鬼

答到佢爸爸係邊個

季節係乜都未撚識宣乜撚香港精神

入咗德興....

見到佢爬牙就唔開胃

tvb我屌你老母

tiffany 同 fyy 靚好多

五號

跑馬會輸馬鼻 港姐會輸排牙

Dodo係咪痴撚線 佢有兩票根本玩哂啦

個口大撚到

fyy今晚好斯文
有啲掛住平時嘅佢

好大個口

黨中央話事

新豬扒港姐

FYY正過晒佢地啦，又淫

蔡思貝仲靚過佢

棚牙真係好撚柒呀屌

fyy: 嗶條女好撚樣衰

合埋你個口啦屌你老母

咁搞法人地以為我地香港無靚女

Do姐食屎啦去

見到佢d牙 不安

比個廣東話都講唔正既

妖場一糟

繞場一jou

痴撚線
5號

中文都唔識 做乜撚港姐

做馬 唔怪得之個港姐唔聲唔聲搞
又無贊助 又無咩去日本歐洲旅行特訓
垃圾奶共T_B

都幾樣衰下
成隻猩猩咁

do姐小姐

屌佢老母李漫芬叫佢表演食西瓜啦

愈來愈似亞視，選舒夫真高

繞場一joe

好撚醜樣呀屌你老母

佢應該開唔到床單架喎

食撚屎啦

D牙

兒戲到 街市揀豬肉咩

do姐選港姐

屌 成個人妖禁 本土一號先係冠軍

花落誰家

馮盈盈個表情
心諗:內定狗！

angel放假

女人真係好撚恐怖 自己柒都唔想人靚

屌你老母食撚屎啦蔡一威 tvb

mayanne大哥鬥食螺絲

成個蔡思達咁 係咪應返鬼節

人妖選舉五強都靚過今屆冠軍

Did Did小姐冠軍

司儀
繞場一Jo
花落誰家

倒及牙都贏

繞場一租

食屎啦Do姐

臨尾仲要sell thinkbig

佢本身都好柒

但都好過5號呢隻猩猩

惠康條女屌打！！！！！

最後冠亞季係邊個？
無電視睇唔到

幾次都係do姐揀佢玩撚晒啦

戇鳩鳩，叫on9 Do小姐算啦，一個人決定賽果

有無人聽到may yan講 繞場一「遭」
好得意好搞笑

痴鳩線..乜撚野審美眼光

驢友

屌 我去選都贏個冠軍幾班啦
Btw 8號幾正

bigbig channel 隻星星贏左

做馬

同上面隻馬一樣

得啖笑

8號係咪要番ibank做hr?

一蚊joe

嘩 屌
J番幾獲宇都宮先平衡到心理

5號啦咁

佢做big4 cityu account 1st hon grad

好撚寒酸既選美

以為d 選美評判係咁倚會有d form 剔剔下 比下分
談吐 外貌 急才 etc.

今次就咁鍾意邊個投嗰個 就咁話佢好d 都講唔到好喺邊

8號唯一一個靚都無三甲

泰國人妖樣

我個一號呀，come back

屌你do姐食屎啦

屌 俾do姐選岀黎 Tvb小姐

無8號已經食得屎 屌你老母

一路投，一路開係票係咩玩法？

就算做馬泰妹係咪都要喊下交下戲

駛鬼搞咁撚多野咩，一開始叫do姐指一個出黎做冠軍又搞掂啦

蔡思貝靚過佢啦屌

我都係

Agger

痴揀線電視都聽到叫1號

而家選緊含撚冠軍

做馬 講到明

5號個口合唔合得埋嫁?

佢正D

咪係 好撚hea

屌 fyy係隔離靚咁撚多

冇言，五号笑左，do 姐！

5號婚紗晚裝得佢條裙最深色又最性感

後台一定夠勁，唔係仲咁天真呀

1號就有高層睇中啦，之前俾620讚

5號仆街死咗佢啦

好撚樣衰做乜事

嘩 屌
J番幾獲宇都宮先得

件袍唔係紅色

我hi你
香港小姐定菲律賓小姐黎

選隻草泥馬出嚟做乜啊

曾幾何時搞咩一人一票選港姐咪叫有進步過，而家突然超級大倒退

哨牙珍

鳩狗夠救久九舊巴打除定褲未？